[拉打撚] 各位同好覺得邊隻拉打最型?

第一肯定係W

復古翻一號嘅風格同埋加入現代化元素
呢啲特性令佢成為新平成最多人支持嘅拉打

其次就係最近大熱Ex aid嘅dangerous zombie

無論皮套定真人，其演技引人入勝
加上本身皮套就好型

各位拉打同好又鍾意邊隻拉打

Shadow moon

Prefect Knock Out

留意到巴打你好鍾意害怕

甲鬥王

男。主加成
舊平成最型非佢莫屬

創意台果邊都有個post

我最鍾意ex-aid裏面lazier

Lazer

比你留意到
紅藍混色堅型
仲要LV99 比人一種頂級既感覺
個造型比EX-AID更似主角

555 同 000

紅zeronos
dark kiva都好霸氣

fang joker

神作Kuuga無誤

甲鬥555所有拉打同decide

E哥

古迦第一（唔同模式細個真係睇到好爽，尤其各有特點同第一次學點用）
甲鬥王第二（123 rider kick型到裂)

果份霸氣都真係冇乜邊個比得上

Dark kabuto 同埋仁叔

奸角嚟講佢第一

屌係喎 仁叔真係唔可以唔提

真正悲劇英雄

hyper kabuto

第二季真係

Faiz/555

Drive type special

我覺得next型過special

反而覺得Exaid太柒唔敢睇，柒過wizard
Btw新平成過咗Fourze之後唔敢睇，太幼子向

thx

兩父子合體對我嚟講有加成

其實只不過係造型試幼子向，有幾套內容都唔係俾細路睇

成套野入面我覺得zombie同puzzle最型

介紹下，我都好想睇下，但驚太幼子向

你個名嘅由來真係W嘅右手?

kuuga

黑暗form好型

kuuga青龍form爆裂形態
未見過咁靚既藍色rider 仲要配金色 加埋枝棍 好靚仔

好多巴打鍾意甲鬥(Kabuto)

舊登用左好撚耐

我知，以前高登都有同你吹過兩下
我一直以為係電器名

有冇人鍾意呢隻

正野

首選Dark Kiva

認真，冇一套係幼子向，不過你對住d皮套打丁算啦

如果要講造型幼子向,fourze已經係啦 再耐d電王都一樣係
既然巴打都睇過呢幾套 點解唔試下睇ex-aid呢
劇情一定唔會令你失望
呢套野係我既三甲(計埋舊平成)

夜光faiz

bin屍王

東映放過影月啦好嘛
下下搵佢做大卒

Black Kuuga shadow moon

成身片個隻叫咩名 好中意但係唔記得個名

decade 神主牌模式 ?

'

blade ?

社長直頭係偶像

可以係咁變第二隻拉到

decade

古迦啦

細個好鍾意佢 同埋OOO

恐龍combo ooo!

最型

一定係Decade

一定係rx
雖然放落而家個機械mode好廢
但變水細個到而家都仲覺得好型
仲有把發光鐵通

Blade king form>=kuuga ultimate>gills>kabuto>恐龍combo>eternal>chalice
其餘是旦

kugga 黑暗form型到出水

King Form

全身金色，大份得嚟又霸氣

鞭屍至2036

除左ex aid之外 其他都ok

exaid真係劇情幾正都好，都係唔會覺得型

zombie好型

agito鍾意burning form多d

綠色隻野斷手果廿月已經型過agito

G3>>G3X

開頭因為個造型太柒冇追 exaid
後尾有個朋友大力推薦成日話劇情好正而嘗試睇
睇到唔記得第一集定頭幾集個主角變完身
通場跳高跳低周圍彈黎彈去撞 d箱狀物體，然後一路大嗌 d唔知乜鳩 power up speed up、再拎埋個特大膠鎚出黎之後最終都係頂唔順，心諗做乜鳩之後就閂撚左

btw 最鐘意都係 Kuuga

因為遊戲係主題
呢speed up果啲無視就可

g3真心好廢
d武器好傻的嗎 次次俾d怪打到飛起
upgrade做g3x差好遠 一把野打天下

頂，佢真係好痛撚型

演員啲演技加哂分

Faiz

delta > faiz

後期比三原用到廢哂

最勁係北崎
後尾用用下嫌無癮扔左

設定話因為三原太害怕所以用唔到真實力
明明之後佢已經做好心理準備

結果全劇三原淨係獵左1個人頭咁多
就係覺醒個段

根本編劇有心nerf三原/搵唔到戲份比佢
delta 出嚟都唔知做咩鳩

鬼故

一見有W即刻比個正評先

計造型呢套真係冇得輸
可惜劇情

古迦

W

無計
最強腰帶 但又唔係主角戴
好難搞
btw40集打後趕收工咁
好無癮

冇delta 嘅話明明可以寫得好

冇人講龍騎既

龍騎故事一絕
不過造型就

抽濕機

不過律師同中二病都幾型

其實影月算係拉打定怪人，想問好耐

拉打
不過壞嘅

我覺得騎士,王蛇,老虎幾型

明明最型係kaixa

0速真係型

王蛇最撚型其次係律師

爆速先型

王蛇搵隻牛做盾果幕最型

依套野原來好好笑
例子：藍色騎士唔識玩節拍game，成碌木企左向度//檀黎斗神依個搞笑角色

btw冇一個rider我係鍾意，只係覺得超人打怪物好型好睇

魔進chaser計唔計

型在淺倉威

問埋Lord baron

有冇人開埋最型怪獸同最靚女角

最型怪人一定係faiz嘅勇治

俾你講左先
海堂都幾型

條女型

555，劍，龍騎

Fang joker型到仆街

右手嘅變身動作最正

個人喜好剩Joker最型

kiva emperor form

一定係Rider Black

Joker劇場版第一次出場果幕勁型棍

細細個睇到大，仲買左隻有個人同電單車一set嘅玩具

無人鍾意月騎好型棍

玩具果邊已經比財團無視左

第一kuuga
跟住甲鬥王同555
如果我話劍型會唔會好怪

Dark Kiva (紅音也) >>>>>>>>>> Kiva

king form都好霸氣

爸爸比你好

甲鬥王，頭幾集瀟灑得太緊要

正
一聽首主題曲就動L

Cronus亂入

變身個人柒

一有拉打post，我又提一次

Gills ，生化系+悲劇角色，好型

演技好
不過戲本就

大我變咪型

平心而論
老社第一次變身同絕肥社版果幕好撚型

之後就冇型過
綠色幹部定律

把聲好做作好撚難頂

嚴格嚟講佢係boss而唔係幹部

Perfect Knockout

最鍾意decade，可惜劇情

之後到kabuto，劇情、造型同演員都一流

再數就W，劇情正，rider造型傳統得嚟有新意

再之後就係劍、龍騎

btw冇人講鎧武

Duke 變身聲

對我而言，新平成鎧武僅次於Exaid

造型啵

Kuuga

個人好鍾意斬月/斬月．真 同埋Kachidoki Arms

第廿幾個巴打講

教授兩個型態都好正

郭政鴻係幾型嘅...

E哥本身都可以成為守護風都嘅拉打之一
可惜

kabuto劇情一流?
你認真?

頭廿集算係嘅

次次一講到KABUTO都覺得好可惜

佢自從99lv之後反而技術退步

算la

其實分體之後用perfect puzzle吸硬幣好屈.但淨係用過一次

分體好似要靠mighty xx

555

靠xx嘅特性先可以戰鬥中分體

axel form >>final